（年經）一人一個啲口臭親戚一定會問嘅問題

揾到工未

冇女

搵緊幾錢一個月呀

新年一定問

幾時拍拖

知我分左手仲問
咦 唔帶男朋友黎既？
屌你老母咩問問問 你老母死左我都問 咦 唔帶你老母黎既？

做乜無女朋友

明明知答案但死都要聽你自己親講一次

口

未結婚：快啲到你 出年派利是
已結婚：三年抱兩

叫邊隻呀？姑媽打畀你食～
（結果當然係誅9死我）

無拍拖不過有屌閪

點解唔拍拖

幾時坐監

大個啦⋯⋯唔好再點點點

對住佢哋完全係單方面中箭

唔帶你老母黎既？